檢討：林鄭AV封面

認真，我覺得又係鬼做，蓋過五大訴求，令到成個運動cheap晒
試諗下，一直以黎我地文宣都係走真相、同情路線
家陣搞啲咁既野，外國會點睇先？
唔係割唔割既問題，根本係敵人既手段！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推到全世界見到 ！

呢D擺到明係trolling 唔好當人地外國人白痴唔識玩